[
    {
        "randomId": 120
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ziravuga i Nyamirama",
            "option_1": "Udukongorwa",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Inshuzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirambonyubwayo agiye iwabo",
            "option_1": "Irobe n'umutsima",
            "option_2": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_3": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_4": "Inturo mu muvumo",
            "correct_answer": "Inturo mu muvumo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirankurugutamuheto",
            "option_1": "Imbeba mu muguta",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Imbeba mu muguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Amenyo abiri",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Agahanga k'ihene",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Inkuba n'umurabyo",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Inkumi yiba",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wihogora agiye ibuheza",
            "option_1": "Intore mu muhogo",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Intore mu muhogo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Imbeba mu muguta",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Ishoka mu giti",
            "option_2": "Akumba k'urukoma",
            "option_3": "Agahundo",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiranyanyagara inkumi nziza mu nzira",
            "option_1": "Igisindu",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Inuma",
            "correct_answer": "Inuma"
        }
    }
]